有冇人經歷完閃電九連棍之後覺得自己成熟左？

好似真係大膽左
渣車敢渣快少少

依家上高速下下踩到上200

咁又冇咁誇。
只想講佢Drop to zero 都有得著
Sh to the moon

無驚過有膽drop to zero, 少少錢

大膽左，我搭小巴終於夠膽叫有落

仆你個街
屯門公路塞車有冇你份

我個心臟依家好撚強大

果日嚇撚到手震

依家玩妖股跌8成未驚過
SH!!

當下有少少淆，好彩有朋友開導我，一直SH
依家人生無咩野好驚

我渣咁快塞車關我鬼事

我仲未克服到

嗰晚見冇得買，盤前入完貨就瞓著咗覺

起身已經盤後又三百蚊

咁你蝕撚左，免費股票堂

已經對跌市盲目

睇到成交咁少 唔驚

開車聽多咗Eurobeat?
Do you like my car

司機大佬唔知係咪聽唔到照飛站

有料

自己一個人做唔到
試過司機甚至唔理我 繼續開循環線
但同人一齊坐就大膽啲

真呀屌岩岩先聽完

我搭巴士終於夠膽伸隻手㩒鐘

真，夠膽咗all in 阿仙奴上盤

快到炒撚左呀麻

嗰日臨訓前禁入去睇見到跌落120
當下反應咁樣

不過夜晚發夢夢到ss完跌到落幾蚊都放唔到